香港人，請恢復，１０點，窗口

當係自己facebook講句說話都有人拍門既時候，
唯一可以發洩，令大家唔好忘記初衷，
就係將１０點窗口成為每日既習慣，
等於ＴＶＢ ６點半新聞前一定要播國歌咁，
黑暗中完美隱藏